[世界大戰]"銀河守護隊vol.2" 大戰 "神奇女俠" - 邊套好睇d？

ww贏成十條街喎老細

Gal對波應該同groot/rocket比

靚喎

其實兩套都好睇
不過今集神奇女俠導演成功帶觀眾投入角色
令大部份觀眾感受到角色成長
比銀河守護隊優勝

一定係guardians of galaxy
chris pratt世界第一